\begin{minipage}[t]{0.7\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Personagem}
    \label{sec:personagem}
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr \linewidth - \wd\TBox -1mm,name=nome,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}
    
    \vspace{1mm}

    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.5\linewidth - \wd\TBox,name=pronomes,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Recarga:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.27\linewidth - \wd\TBox,name=recarga,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Recarga:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.17\linewidth - \wd\TBox,name=pds,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}

\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.25\linewidth}
    \centering
    \vspace{0pt}
    \includegraphics[width=\linewidth]{Powered by Fate Final Light BG.png}
    \bfseries\scshape\color{FateBlue}
    Ficha Fate Acelerado
\end{minipage}

\vfill

\begin{minipage}[t]{0.73\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Aspectos}
    \label{sec:aspectos}
    \begin{flushright}
        \TextField[width=0.75\linewidth,name=conceito,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Conceito:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,name=dificuldade,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Dificuldade:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,name=livre1,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Livre:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,name=livre2,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Livre:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,name=livre3,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Livre:\hspace{1ex}}}
    \end{flushright}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.23\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Abordagens}
    \label{sec:abordagens}
    \begin{flushright}
        \footnotesize
        \TextField[width=0.3\linewidth,name=agil,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Ágil\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.3\linewidth,name=cuidadoso,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Cuidadoso\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.3\linewidth,name=esperto,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Esperto\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.3\linewidth,name=estiloso,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Estiloso\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.3\linewidth,name=poderoso,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Poderoso\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.3\linewidth,name=sorrateiro,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Sorrateiro\hspace{1ex}}}
    \end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

\section{Façanhas}
\label{sec:facanhas}
\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,name=facanhas,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=16\baselineskip]{}

\vfill

\begin{minipage}[t]{0.38\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Estresse}
    \label{sec:estresse-fisico}
    \begin{center}
        \CheckBox[width=2em,height=2em,name=es1,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\small\bfseries 1}\hspace{3ex}\CheckBox[name=es2,width=2em,height=2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\small\bfseries 2}\hspace{3ex}\CheckBox[name=es3,width=2em,height=2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\small\bfseries 3}
    \end{center}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.58\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Consequências}
    \label{sec:consequencias}
    \begin{flushright}
        \TextField[width=0.7\linewidth,name=suave,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Suave (2):\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.7\linewidth,name=moderada,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Moderada (4):\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.7\linewidth,name=severa,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=8pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Severa (6):\hspace{1ex}}}

    \end{flushright}
\end{minipage}

\begin{center}
    \tiny\color{FateBlue}

    Ficha editável para Fate Acelerado

    2024 Lu \emph{Cicerone} Cavalheiro

    Disponibilizada sob Licença CC-BY-SA 4.0

    Powered by \LaTeX
\end{center}

